而家啲人改英文名改到咁

有個叫見工
遲啲香港肯定大把Alkene Chan Bromide Wong
改個chem名究竟想點

selenium bromide

Dihydrogen monoxide

Oxygen Wong

sodium cloride lee

對番個中文音？

同美國d nigga女叫自己做Asia一樣

Uranium Lee

專業啲 btw 我叫hydrogen

chloe+cathrine？

sodium chlorine Cheung

Benzene Chan

一定係女仔名

Dibenzylideneacetone

Steel Chiu

姓文叫iron

Hex-1-ene Chan

氯星人 你識條春咩

我姓文
英文叫iron man

2-bezenyl-1,1-bromofluorocyclobutane Au Yueng

我有個fd叫自己做calcium law

Benzene Ma